有無人做緊e-commerce ？

fg想入行 依行前景如何？fg應該叫價幾多？

做邊間？

點樣自己玩

lm學嘢
啱啱由零開始做緊 而家fb 得10個like左右

啱啱做緊幫新公司

我都想做呢行 仲請唔請人？
請tg聯絡

Fg都想入行

E-commerce既supply chain點睇

搵緊ecommerce officer/executive
好難搵

想睇文

好少

但有好多ecommerce 工同merchant 冇乜分別
可能仲哀過

即係點
做merchant個面就stocks control, shopping cart and website maintenance, payment gateway integration?
e-commerce係咪就market place咁？

即係實則想做咩 有咩tasks